- Envio de E-mail ( com problema)
- Quando clicar em Enviar Inspeção, ele deve jogar o usuário, para a tela da inspeção concluida ( depois de clicar em OK )

- Na inspeção, o Step 3 e o Step 4 não estão aparecendo valores.

- Dados da Inspeção
- - Se não me engano, a gente removeu dois dos campos que descrevia o modelo do produto, mas não tenho mais acessoao meu e-mail pra confirmar isso pra você !! 